誰人又相信一世一生這膚淺對白

來吧送給你要幾百萬人流淚過的歌

識聽一定聽黃宗澤版

不了

唱歌俾我聽木

如從未聽過誓言如幸福摩天輪

才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

唔想強姦你耳仔

你經常架啦
仲精神強姦埋我個腦tim

@我是雞

乜水

你情我願

給你用力唱二十首

Mk mui

Yeah

你情我唔願

No

不捨不棄
JJ咁早呀

你兩個

勁島

Ys

鐘狗狗

典牙鐘狗

肩狗狗

Wa diu
你乜水牙

幾時再幫我打飛機

依家go

其實都唔係好差姐

咁你做咩quote我ar

冇得比喎

我瞓啦早唞

歌神當然無得比

唔早了

Nono

咁你咁啱覆左ar ma

同連仔投訴先

咁快

駁唔到

我應該未瞓醒

Ysys

咁我咪以為你講me lor
唔好呀求你呀大老

所以我咪話唔係u lor

跪低唱首歌黎聽下先啦

飽飽

餓了

Eat

肥

唔怕啦你

禾300磅了